作為一個電氣佬

應該會有咩特徵

call g very often

好似閃電俠咁跑得

去去去去去